「集思廣益」找完卡數 銀行幾時先會更新TU

有無人以前有留意開TU，知道d銀行幾時上TU？
例如獅子中銀dbs渣打？
環聯個網仲係out of service，walkin 又好多人。
係唔係無其他方法可以check到自己個評分上返黎未？
還款期前一日/當日找卡數，要幾耐先反映到係TU？

Tu 要良好紀錄幾年先升

TU呢d野同股市一樣
升慢跌快

銀行正常月尾先update
財仔就十幾號

宜家好似唔係

還款期前一日/當日找卡數，要幾耐先反映到係TU？

正面資料，對你評分有幫助

凌晨預約大把時間揀喎

即係唔係找完卡數當日或者同一個禮拜反映？
2020年都仲咁勁latency跌快升慢
我以為係銀行系統已經駁左落TU server，自動更新，或者擇日定期更新

我睇下先，不過有排都唔更新，咁急去睇好似無咩用

只會約到14日後嘅當日
約得嚟都差唔多

你算好彩 有兩日你揀

你啱

唔知趕唔趕得切 新公司bg check之前整返靚仔少少個TU
如果依家全世界去做bg check 既credit check 都要walkin 去門市先睇到 咁可能可以拖延時間

感激巴打 我book 定先

咪擇日月尾更新
間間都有指定日子
想升tu grading可以加上啲credit card credit limit
因為outstanding佔tu credit愈高 個grade就跌得愈多
見過有個客本來bb grade 張咭加完credit limit一個月後口再查機變左aa
啲咭用得好盡又或者爆咭通常hh grade / ii grade
以前做貸款審批部觀察番黎

咦如果咁講，即係清左outstanding d 卡數，雖然個credit limit 無變，但係outstanding 少左好多，可用額提高好多，其實有機一個月內升幾個grade？

我之前碌爆卡，申請唔到信用卡，感覺應該係因為嚴重爛grade，但係TU上網睇唔到幾爛grade，終於等到依家一次過出bonus，清曬條outstanding左一排既卡數

巴打貸款審批部好唔好做？

你tu幾多 其實唔係欠債唔怕既
爆卡 做loan instalment好少事

個tu 搞左成二三年都未比人網上check

就係唔知咩分，因為tu 無online service左成大半年
但係舊年呢個時間我d卡碌爆左，最近先發現申請唔到新既信用卡，連安信張wewa都申請唔到，嚇到我傻。
雖然每期都有還，不過卡cum卡咁透支，好鬼肉赤，未去到破產，因為定期有一舊錢，但係應該係算欠債掛？欠銀行卡數。

終於比我頂到剛剛出bonus 一次過清。
好彩過去一年努力跑數加上定期到期，先可以今個月一次過清大部分卡數剩返loan installment 果d 年尾前每個月找數ko

好似話pii問題，咩洩漏個人資料

還min pay係會扣tu
借太多又扣
你預準時還款幾年唔爆卡唔minpay 先會慢慢升

我冇爆卡 一張卡貼近credit limit, 有幾個月冇準時還，同埋做左一次小額cash instalment
用左3年幾credit card 都去左b+

我每期都還足，唔係還min pay架，有5張卡，其中一張做installment直到今年年底。
其餘4張靠透支卡輪迴黎填，所以搞到每個月都好似張張都碌爆咁。
不過依家透支個4張一次過清曬舊數，係差installment果張，同今個月基本消費。

感覺好似有d曙光，可能可以升TU grade。
最近準備轉工，我有d驚之前個TUgrade可能真係好差，搞到過唔到bg check，所以想去TU求證，同時都想知找清條數幾時先反映到

希望真係好似你地咁講月底銀行會更新資料，我都想快d升番上靚grade，轉到新工之餘又有個新開始。

正常資料一個月update一次
但幾時升grade就唔知

Tu 差 唔係老破應該冇事
清你做finance?

係啊，我見公司請左第三方黎做bg check 話有機會包credit 同bakruptcy check

第三方即係first advantage果d
有d擔心過唔到bg check